武漢出現不明肺炎，疾控中心稱與沙士無關！

【有線新聞】湖北省武漢市近日出現不明原因肺炎，國家衛健委已派專家組到當地核實，在其中一個被指發現患者的武漢華南海鮮市場，進行消毒清洗。

武漢衛健委昨日發出《關於做好不明原因肺炎救治工作的緊急通知》，指武漢部分醫療機構陸續出現不明原因肺炎病人，通知要求各醫療機構要及時追踪統計救治情況，並按要求及時上報。

央視引述湖北省衛健委及武漢市委宣傳部消息，指國家衛健委專家組今日上午抵達武漢，正展開相關檢測核實工作。

消息指，不明原因肺炎上星期爆發，至少有7個人病發，密切接觸者也有疑似病情，現已全部隔離救治。

當中央政府講無關，姐係。。。。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

當中央政府講無關，姐係。。。。

即係衰過沙士

有報道引述上海市同濟大學的消息說，今次武漢肺炎病原體與俗稱沙士的「非典型肺炎」，同屬冠狀病毒。

Push

唔好死落嚟醫呀

唔係沙士即係鼠疫啦

唔係沙士，不過再勁啲嘅

又係宣傳既時候，下面條link

___________________________________
面對毫無低線既共產黨，香港人和何是好？160萬人每個月捐500，1年96億，可以成立建國基金？快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第七章，入去留名推下啦。

多名武漢醫院人士認為，目前病因尚未明確，不能斷定是網上傳言的SARS病毒，其他重症肺炎的可能性更大，即使是SARS病毒，已有成熟防控救治體系，市民不用恐慌。

肺鼠疫

變左種既SARS都可以叫不明肺炎

肺鼠疫仲大獲講緊36小時致命

所有野都係不明原因架啦

咁仲仆街，隻菌惡能過沙士

Retweet

小鳳姐鄉下

＝目前未有有效藥物控制？

屌你老母又想蓋住

話唔係仲得人驚，可能變種

03年 未大爆發之前都係咁講

係 愈講無關 姐係極有關

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

咁就死得人多！

不明又知冇關

天怒人怨

唔好黎

變種SARS

午間新聞報導左
出現不明肺炎
相信支耶佬都唔知咩病毒

清洗不了病菌，就清洗病人

借個位
[正經文同我推上熱門] 光復粵語，文藝復興嘅時代終於要來臨喇！

蕭生：中共政權一定打破蘇聯73年紀錄

香港人自己買定口罩同消毒用品
總之係唔係都洗手啦
信支那同港共班仆街只會03悲劇重演

小心！淘寶送病毒

勁過沙士既變種病毒

金翅仆街鳥 姐係好快殺到香港

注意

官方澄清，市民更恐慌了

武漢確診27宗不明原因肺炎 中央派員了解及調查

#兩岸國際 湖北武漢市確診27宗不明原因的肺炎個案，目前全部正在隔離。武漢市疾控中心強調與非典型肺炎無關，而中央已派員到武漢了解及調查。 (12/31/13:15) 全文

掉番轉聽就係真相

2003 反 23 就放 SARS, 2019 反送支又放 SARS

又話調查緊 又話唔關sars事

鄰國無一次係好帶挈

屌

今次真係要全民一齊用豬咀+濾罐

面對毫無低線既共產黨，香港人和何是好？160萬人每個月捐500，1年96億，可以成立建國基金？快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第七章，入去留名推下啦。

國之將亡

人在中國
今朝不停打乞痴

瓦解
支爆
滅共

2020人口清洗

沙士先唔驚
有晒疫苗
最怕係新版

溫疫公司現實版……

啲鼠疫去到邊嗟？

送大禮

連登仔要調查下
點解放係武漢爆發

Never Believe Anything Until It Is Officially Denied

理撚得你咩病
講咩大話
唔好落來理你咩事都得

正想講可能係

不明，但肯定無關

Wa diu

7->27

天

中共講嘅野 聽住先

而家有新聞出即係一個月前已經有
加埋前排蒙面法失效

2003 係出左SARS 先反23

支央 真可愛
支央 真可愛 包你香港 無死

咁快就27宗cls

快撚到咁⋯

The cost of lies

唔爆佢哋唔公布

大陸人都有心水清

普通肺炎搵專家去做咩

咁即係關事啦

同沙士無關，即係唔知咩病，無藥醫

滅貧姐

2020奔小康計劃進行中 冇事

咁又唔係既
戲都有做,
有咩不明病毒一定會揾專家調查
不過通常都好大獲
war z 咁

無害

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

2003年時, 支那都話無事架！

DLLM，死不悔改，抵全世界人咁撚憎你地班大陸閪

會唔會變撚晒喪j

佢老尾又要瞞到最尾果秒

死咁啲 唔洗多 幾萬人都好開心

不明原因 即係勁過沙士

武漢社區爆緊？

同沙士無關
但係可能新變種野

100%會

爆緊

支那國好快會「春運」

全國大面積SARS 爆發

一定過來醫。

收埋左啲消息幾耐

南湖大道 茶山劉

豬瘟+沙士+鼠疫=支爆

配合埋天災既話役怖會控制唔到

沙士同黑死病合體

此地無銀三百兩
欲蓋彌彰

唔好傳落嚟就得

沙士邊有疫苗？

沙士已經有名, 所以唔係不明病症
今次無名, 即係比沙士更大煲

正樓價幾時跌

天滅中共

又學上次隱瞞

睇黎真係大檸樂, 農曆新年春運後一定仲大獲

有害氣體無害

傳到黎香港就仆街了

美國佬報復中國要求減關稅用隱形戰機投病毒彈

睇下d 風水師有無預兆到

真係全面步入小康了

講到做到

內媒引述武漢疾控中心稱病毒性肺炎個案與沙士無關
2019-12-31 HKT 14:00
分享工具 facebook twitter
武漢市爆發病毒性肺炎，其中7宗病情危重，大部分病例來自武漢華南海鮮城商戶。國家衛健委專家組抵達武漢，展開檢測和核實工作。南方都市報引述武漢市疾控中心工作人員說，與沙士無關。

工作人員又說，收到相關肺炎病例的報告，這是比較常見，很多病原都可能引起。有些病人的病程比較長，檢測有個過程，正在全力排查，應該這兩天會有公布，就網上流傳的資訊，工作人員說，肺炎的種類非常多，每年國家都會有監測，並說「完全不用擔心，可以負責任的說，跟沙士沒有關係。」

人民日報引述消息報道，本月以來，武漢證實27宗病毒性肺炎病例，全部屬病毒性肺炎或肺部感染，當局正進行檢測、隔離治療、消毒等工作。多名武漢醫院人士認為，目前病因尚未明確，不能斷定是網上傳言的沙士病毒，其他重症肺炎的可能性更大，即使是沙士病毒，已有成熟防控救治體系，市民不用恐慌。

武漢市衛健委醫政醫管處發布緊急通知，要求部分醫療機構及時統計和上報救治情況。

數碼暴龍咁

聽日就會話有心人造謠
後日就話控制唔到

又隱瞞疫情，準備送大禮俾香港，手足出門戴口罩

通常啲變種病毒都係實驗室流出

示威者可以真正無可疑咁死

佢話唔係先得人驚

姐係可以airborne....
已經有27宗 未計未發病果d

最慘係D小朋友個頭太細戴唔到

其實sars叫非典型肺炎
依家不明肺炎咪姐係非典型囉

最近又有番？

聽完支那狗咁講, 真係驚

大家自求多福喇

Pushhhhhhhh

真心驚。

以前香港人冇咩衛生意識.奶過一次沙士之後已經好左好多

洗手已經係日常基本

有預感係實驗室放出黎做人體實驗

根據返支共公佈數字嘅比例

武漢應該差唔多過百人感染

死遠d呀，屌你老母

樓價都唔會跌㗎啦

應該己經好多大陸撚染到，然後送晒過後香港整死我哋

非典型鼠疫

唔係SARS 姐係仲大鑊

支爆了

搵返SARS 出來印證呢個害人國家

即係有關啦

唔係沙士就完先提23條咩

唔係人傳人會有27人感染？

弱撚智

唔係沙士，不過是加強板姐

sars全名係severe acute respiratory syndrome, 嚴重急性呼吸感染綜合症

個名無講名係一定要某一隻菌先算, 就好似感冒咁年年d菌種都唔同, 但都係叫感冒

push

天滅～

Bingo

今次係武漢醫院出事 佢地先封鎖唔到消息
派得專家去 姐係件事好嚴重

出得新聞 又無否認 即係佢攪得掂 飛機已打完

DLLM CCP

今日開始出入高危地方 e.g.鬧市、火車沿線 都要戴口罩了

連我地都知應該擴散左

咁肯定？？？？

唔通係SARS同鼠疫MIX埋一齊...

今次咩事傳染

究極進化冚国產

今次

即係沙士啦

今翅仆街鳥

六四無死人

變種沙士

果然到年尾都避唔到

死得太快反而好快收皮

有冇link 想比廢老睇

sars 臨床判斷係有無多重器官衰竭同短時間死亡

如果有就係sars，無就普通病毒性肺炎

係, 打機都係咁打, 要減低病徵
盡量唔好死人, 傳染晒先加爆病徵

我一撚定信你啦死大陸佬

洩漏生物武器？

但係個病毒名叫咗做 SARS corinavirus

每次見到咁撚多支那人逼埋一齊就周身唔舒服

目測2月中抵達香港

沒事兒 沒事兒

肺炎無雙猛將傳 with 威力加強版

有無得再勁啲

屌你真係唔識係度鳩噏
有疫苗你都講得出

香港就算跌價都會畀一大班人渴市谷起個價

支爆不遠矣
千祈唔好傳落嚟

RIP chi na people

終極攬炒

話唔定已傳到香港……

咪撚傳落黎呀 屌你老母

Cls

不明但又知唔係沙士?

不明肺炎咪非典型肺炎囉

沙士咪又係別名！都係肺炎一種

一陣又偷偷地放幾件黎香港

四個字
多難興邦！！！

推

加埋春運

沒事兒沒事兒！

不安
大陸又送禮

小鳳姐出場

大陸講嘅野都可信，信一成都死

又無關 又係假新聞 總之同自己意見唔同就係假 繼續唔好接受現實等死

好快就知

死嘅人都係啲無知而又無辜嘅百姓
有撚排都未到啲官

咪傳過黎

變左種咪唔係非典囉
更難搞，點傳染都未知

廢老港豬上去探親/消費之後帶番落嚟

仲要唔注重衛生

SARS其中一個病徵係短時期內死亡

合體會點

唔係沙士就唔撚係傳染病呀
重點係傳播方式同隻毒有幾勁

又係喎
膠官咪撚諗住用言語偽術去隱瞞

變種 SARS 專殺50 歲或以上蝗種人

好期待

死亡高鐵送大禮

2003年1月2日，河源市將有關情況報告省衛生廳，不久後中山市同時出現了幾起醫護人員受到感染的病例⋯⋯

1月21日，中山市報告類似病例，省衛生廳馬上組織專家對該市三家醫院收治病例進行現場調查。當天下午，國家疾病控制中心專家到現場指導。專家組現場完成《中山市不明原因肺炎調查報告》，正式將這類病例命名為「非典型肺炎（不明原因）」。

諗起個煙花廣告
好似03個陣都有播過

但好快就過肥年，食肥肉（腐肉）

23 先 - 2002 出咨詢文件
Sars 就 2003 春天殺入香港

治乜撚嘢愈 SARS冇解 等死㗎咋
啲支那人真係 生得不明不白死得糊裡糊塗

姐係點，佢懷疑係實驗室流出？

化武外洩

其實唔洗勁過SARS, SARS都未搵到點醫

應該係最有能力應付病毒
但都搞唔掂就大家濫炒

即係可能仲勁過SARS？

過多三個星期就係春運大遷徙

武漢現況

頂, 今晚長沙落香港D高鐵飛應該爆晒,
班支蝗落黎公院醫又可以走數, 又有真既特敏福用

佢地撚知咩 咁廢

痴孖筋快啲支爆啦

幫大家回顧下

2月11日上午，广州市政府召开新闻发布会公布广州地区非典型肺炎情况，称所有病人的病情均在控制当中。[9]强调对于广州千万人口300多人染病是个很小的比例，非典型肺炎只是局部发生，河源中山等市已无新发病例报告。还解释了2月前前阶段没有公布情况的原因是：河源中山等地的患者经过治疗大多已康复或好转没有再发病，非典型肺炎并不是法定报告传染病，而发病人数305例并不算多。负责人强调会按传染病法公布疫情。[10]

同日下午，广东省卫生厅举行情况通报会。中国工程院院士钟南山表示，市民到公众场所进行正常的活动是不会受到感染的，宣布广东大中小学将会如期开学。专家还指出，从临床角度看，可能是由病毒引起的，也有可能是病毒的亚型或变种引起的。对于患者的治疗都是采用“对症下药”的方法。[11][12]2003年2月12日，中国疾病预防控制中心负责人在接受记者采访时预测，全国近期内不会发生大范围呼吸道传染病的流行，但局部地区可能会出现小范围呼吸道传染病的流行。

仲唔係因為武漢之前反對起焚化爐？

應該報細左 270就差唔多

例牌唔認！
之前都話無豬瘟、無鼠疫！
都係香港人自己小心d先⋯

入定糧油產品
過多排一定到香港

一定瘋湧落嚟

屌你老母送大禮

有害氣體對人體無害

小心大陸沙士再害香港人

但值得关注

唔係沙士即係新沙士加強版？

沙士MK II

隻病毒突然彈出嚟，分分鐘係實驗室意外

有毒氣體絕對冇毒

想當年都話無事, 我就老閪都唔會信

sars 2.0

即係有關

即係有變種SARS

係時候回帶

紙始終包不住火，世界衞生組織專家揭露，現時引起全球恐懼的非典型肺炎，第一宗個案在廣東佛山出現，而不是香港；他們希望能到當地追查，直搗世紀病毒源頭。多間外國傳媒昨日直指北京說謊，隱瞞非典型肺炎爆發真相，令香港疏於防範。《亞洲華爾街日報》的署名文章更直指「香港人天真地以為回歸後會得到主權國更好待遇，可惜，他們已被出賣。」 記者：羅偉光、盧文烈

【本報訊】過去幾個月，包括衞生部長在內的中國大小官員，均異口同聲說非典型肺炎已受控制，然而新症不斷在全球爆發，經過一星期談判後，北京昨日終於向世衞屈服，同意每日公布感染非典型肺炎個案數字。
根據最新數字，截至三月一日，單在廣東已有七百九十二宗個案，三十一人死亡，世衞北京發言人向本報表示，雖然尚未取得樣本化驗，但「中國肯定是全球最多個案的地方。」
世衞專家昨日更表明，第一個與現時各地病例有同樣症狀的個案，證實早於去年十一月十六日在廣東佛山出現，而不是之前懷疑源自香港，因此估計源頭就在廣東，而且已擴散全國。世衞專家JohnMackenzie表示，以現時全球爆發個案不斷增加情況推算，設立每日通報機制後，預期中國會披露更多個案。

要每日提供新症數字
為取得全面資料監察病毒傳播情況，世衞要求中國每日提供各省新症數字，世衞表示取得有關數據後，中國便加入全球偵查這病毒的網絡，對追查源頭有很大幫助。
非典型肺炎去年底在廣東出現，至今未受控制，美聯社昨指中國以毛澤東時代「家醜不出外傳」心態隱瞞疫情，並引述廣州《南方日報》一名不願透露姓名記者稱，官員希望傳媒強調疫情已受控制，避免引起公眾恐懼。
中國千方百計隱瞞真相，香港人健康慘被犧牲。《亞洲華爾街日報》昨日一篇署名文章，以《被祖國出賣》（BetrayedbytheMotherland）為題，批評北京欺騙香港衞生當局，指肺炎已受控制，令香港低估事態，現在終於知道全是謊言，結果小型爆發，演變成廣泛散播的傳染病。
若香港的醫生一早知道真相，便會提高警覺，但港府遲至前日才公布多項隔離防疫措施，已錯失控制疫症爆發的機會。

傳媒指中國出賣香港
該文章又直指，香港一班缺乏經驗的政治領袖，處事手法與中國領導人如出一轍，沒有首先考慮公眾健康，反而憂慮經濟、社會安定受損害，尤其是衞生福利及食物局局長楊永強，身為醫生卻三番四次聲稱病毒沒有在社區擴散，與九七年禽流感事件比較，前任政務司司長陳方安生下令全港殺雞便果斷得多。文章又指本港的「政策局長」輕視公務員的建議，任何人要求問責局長為失誤負責，即成為挑撥離間的「人民公敵」。文章形容香港爆發非典型肺炎很大程度是政治失誤，「香港人天真地以為回歸後會得到主權國更好待遇，可惜，他們已被出賣。」

地方官恐沒職升隱瞞
北京關注愛滋病組織「愛知行健康教育研究所」執行所長胡佳則向法新社表示，地方官員害怕失去升級機會，因此不敢把疫情如實滙報中央，令衞生部門難以採取預防措施；不願透露姓名的世衞官員指出，中國習慣把疫情視作國家機密不容外洩，他估計這次封鎖消息，是因為早前廣東出現搶購醋、米甚至食鹽情況，擔心如實公布會引發更大恐慌。

甘快知冇關

死多d人， 經濟可忙向上

同沙士無關=勁過沙士

新年又要去鬼囯，今次死撚緊

未到香港:與沙士無關
傳到香港:沙士發生

封鎖

2003送大禮比香港條友住左一晚就感染左16位酒店住客和訪客

武漢

大家小心

致命病毒對人體無害